呢個手足係咪俾黑警灌尿....

Shit

Push

Cls tui

唔通蔗水咩
黑警死全家

屌cls

Dllm

屌你老母人渣

Diu

屌你老母

p push

When

屌晒你地老母！

甴近平

警甴

屌

推

屌佢老母掟屎還擊呀

推
聽朝見 屌你老母

屌...又看圖作文

吊你老尾老黑警

- C ompletely withdraw extradition bill
- H olistic withdrawal of unjust charges
- I ndependent commission of inquiry
- N o riot labelling
- A uthentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

有無灌飲到？或者影片

下次休班警你大撚鑊

咁係咪請你飲檸檬茶阿
定竹蔗茅根？

召喚屎之鍊金術師還擊

究竟咁憤怒嘅香港人
聽日會有幾多人響應？
公海得萬五人
搞咁多區
仲要唔知幾多係狗

Wa diu

cls

唉！好撚賤

睇顏色黎講,你講嗰啲機會大過尿

題外話
呢個印象中唔係今日
係金鐘的 好似一兩個月前

狗會問下乜黎

又有幾撚大鑊呀keyboard fighter

賤撚到

黑警幾時死全家

掟屎俾班黑警啦

肯定係

下！你又知我係keyboard fighter?

唔係,利申:我係佢朋友
已經保釋番出嚟

死仆街。

但個樽口唔係向住手足，fact check左先好啲

你係咪曱甴警？

納粹黑警

睇真D先 睇色唔似 同埋都冇倒

咁個支係乜黎?

pish

城大、浸大有無人呀！全速去又一城呀！！！！！

半日就保番出黎？

痴撚線

我記得開頭係攞黄色呢樽不明物體，但係之後係用清水幫佢洗眼

條片幫佢洗眼個黑警後尾係拎左支清水幫佢沖

fuck you sir

呢個好似唔係今日?

慳啲啦mon po狗

係 又冇倒出黎d 相

利申:我係佢
已經做咗美國人

發生d 咩都唔會覺得奇怪 屌

小心炒車

一定咁得閒用Cool清涼水水樽裝甘蔗茅根啦

死全家啦死仆街 你老母就你朋友

但分區好多人

黑警冇野做唔出

屌，人性佢地真係冇架喎

飲下涼茶大驚小怪

push

屌你老母 推

可能係

你第一個飲哂成樽嘢先

佢9月被捕㗎

煉金術師

dllm cls

食屎啦你

可能玉泉忌廉

咁係咩嚟 直線答唔該

我同樣唔覺會咁得閒裝尿

屌 班曱甴真係乜都做得出

定菊花茶呀？

完全封鎖

dklm

成班on9仔又炒車圍內打飛機
Ole news唔怪之得鬼佬係黃絲多fake news

Cls

屌你老母黑警死全家

痴撚線，你拉人還拉人，灌人飲尿冇撚病呀？
呢d 係執法者？仲覺得自己係正義？痴撚柒線呀？

推E個

屌
召喚屎之煉金術師

全部狗黎架On9

炒車咁係咩黎

幾靚仔好驚佢被捉入曱甴屋之後俾警甴雞姦

我睇圖都覺得有少少熟 係咪牛頭角定觀塘嗰日日頭

其實係勇武就知個樽係咩

你就鎖

唔係,港島!!!

屌 唔知點解笑左

CLS

甴近平

有咩好笑？

同你講野都晒鳩氣

要拎黎搞手足佢哋乜都會做阿屌你
佢哋全職打手足
我地兼職做抗爭
再加上佢哋依家又唔洗做野 日日搞住要打暴徒
有乜做唔出
On撚99

唔係今日，同埋嗰陣我有睇直播印象中支水唔係黃色，應該係改圖

屌用返屎魔法還擊啦

我屌！！！！！！！

點解可以咁撚仆街嘅

有片影到班狗用清水幫佢淋左，無用呢枝黃色不明物體，不過條片caption都有講隻狗似想用但有鏡頭影住收番

有睇過成條片 手足比畜龍壓到透唔到氣 之後畜龍比佢坐起身
手足話對眼好拿 之後有隻曱甴就拎左呢支野出黎話幫佢洗眼
但係呢隻曱甴意識到後面有CAM影住 就9秒9收返埋 換返支清水
利申:非洗白 只係唔想連登仔變到藍絲咁看圖作文

佢L知咩，成2個月前被捕，宜家先討論...

成班記者影住 後尾黃色水收返
換左支清水幫佢沖眼

馮x…

Btw

露底5毛

譚仔終於表態了

#499 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

擺明啦，仲要問

屌你老母死黑警

下? 警犬執勤無時間去廁所, 拿個樽all落去有幾難?
護popo真係一堆智障狗黎

Tui

明明咁認真個post
無啦啦講玉泉忌廉 笑左唔得嘅咩

推呢個留言

拉呢個post

on9

clsssssssssssssss

翻到去一定會用

尿有泡

算撚數啦

嘩屌痴撚線

成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

煲撚大佢

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
屌你老母

我冇記錯 好似係928 嗰日黎

咪撚on9啦死五毛，水都冇得你飲啦仲竹蔗茅根，你講完有冇笑呀含家剷

On9

你飲黎睇下咪知

屌你老母仲可以成班咁撚天真

d懦夫真係好撚可笑 自己呃自己以為無野

屌佢老母

又看圖說故事 仲要兩個月前嘅張圖

黑衣人死全家仆街陷家剷

張圖係9月金鐘天橋上面架
利申，已經睇過條片，條片見到果時大量記者

係唔係尿我諗你地睇左條片就知
不推文

炒車了
推返又一城

佢9月尾比人捉 利申 press

炒車呀，不推文各位

炒車呀，9月架條片

wtf

On9 普梨黎
甘刀睇唔清楚

黑警死全家

炒車呀！
9月架，睇comment呀

想張呢d字打入wiki
但改過好多次都改唔到

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

好似係929

檸水點會係黃色呀 攞到明係尿啦

屌你老母閪

放完fake news未啊？有片咖屌你

S

九月既事

我一望到第一下都認得睇過片見過呢個人
心諗佢今日又比人拉多次?
我唔係話我好記性定咩
但好似9成留言都好似冇見過咁仲屌出黎

雖然樓主都冇話係今日

等佢救救手足

屌佢老母全家十八代

片係佢想用尿幫佢洗眼，見到有人影住轉咗用水

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

咪ff
咪撚度搵蔗水番嚟

yes 記得係好耐之前見過

拉

而家咁多鬼 你叫佢影相證明 連user name

仆街

變態到

痴線

DLLM

有vod 你地睇

FAGGOT COPS

終於有人察覺，成班俾樓主撚

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

咪係，明明係舊片，暈左一下，最後冇用到支野

up

應該係
曾經唔記得响邊道睇過一個po有位手足話睇落似菊花茶
但飲落 似尿

警方記者新聞發佈會，資料由警方發放：深水埗刑事總督察莊喬偉。

咁樣唔係起底啦掛？

屌你老味 推上去

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

???

唔係今日的
應該係尿黎 但最後有狗發現有鏡頭影著 所以阻止左另一隻狗冇淋落去 好似係

Show Blocked User - 掛P牌

話說地下枝紅色嘢係咪大家誤會嘅「360偷翻嚟嘅可樂」

灌尿師!

至少10月我都睇過 講法同呢位巴打一樣

乜撚野事

手足下次都準備下屌佢老母

咪推old news住
上左行動post先

Diu push

Shit....

你含柒啦你

都唔撚係第一次 其實佢地有清水洗
上次又係用哩枝野 之後俾人屌到拎返枝清水出嚟洗

警甴Facebook page唔係好鍾意出啲柒圖文宣圖澄清嫁咩
哩個唔澄 身有屎？

我都睇過 好似十月

看圖作文

依個男仔 比人拉左好多 條片好耐之前
連仔乜人都唔信

dllm

含撚，死警曱

都有可能係Johnson baby 沖洗效果好過水

佢地會咁好死咩

唔知會唔會佢地自己用
但隻色真係似 同埋尿應該會有泡?

傻仔

Good morning sir!

睇左原片
啲曱甴冇係條片入面（樓主啲圖既時間）灌佢

神獸知點玩啦

其實唔奇 班狗借唔到廁所 屙落個樽度 非常合理

我都記得條片係之前話抖唔到氣既手足？

請問有無link?
我真係屌鳩啲黑警 到底幾時死

所以johnson就冇泡？
同埋隻色變忽似 溝完偏白架喎

你地呢排咁多就業機會既

黑狗尿

Pushhh

Dklm

有更多更勁既核彈唔推係到推一支唔知乜7既不明液體做乜鳩

推到記者會問

人地周街捉女番去無限輪姦再浮屍都得，佢灌精都唔出奇

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

D尿咁撚黃個黑警都好唔健康下